其實政府真係行錯曬

當日你無心硬過既
其實可以空城計一隻犬都唔出
跟手潛水
啲人佔佔企企下冇癮自然會走